同個a0拍拖好攰

以前的我好鍾意a0仔 覺得好得意
終於俾我識到
點知 我屌你老母
捱撚咗我幾年 好攰 日日教仔咁 又唔成熟又幼稚

如果分手 我一定會識個大自己3-4年嘅 同要有拍長拖經驗

你巴定絲

認同

絲。

真 a0無經驗 入佢屎眼時會好辛苦

睇人㗎啫
大把人拍咗好多次都重係咁戇㞗

拍拖睇經驗唔係睇愛唔愛
同人地d 老豆老母拍囉，幾十年經驗呀

青頭仔
a0 a1 呢啲冇經驗處事又幼稚真係好難頂
最慘係日常處事同感情上既處事完全唔一樣

無睇啦，又係你鐘意人，先會拍拖

當你被人講掛住個ex,就想要番A0

Pmed 有意接手

而家連拍拖都要睇cv同工作經驗
香港人喺鍾意返工呢方面真係特別突出

你啲requirement同呢啲無分別

你又arm 我都幾鍾意返工

使唔使搵d聖水潑你

都係自己調教姐，我反而覺得咁最有安全感

好心你收皮啦，會唔會係你條臭雞唔岩你男朋友

Me:(

有無人有成功調教經歷可以分享

可以考慮下我wo

講到好似返工請人咁

樓主咪就係話好似教仔咁好攰

a0想a0嘅咩

How fresh grad get their 1st experience?

同我拍

一百萬個認同 真係好撚煩
煩撚過我老母

intern

有同感
同埋而家啲人拍兩三個月都計一次
我心目中會扣呢啲人分
當a0計

唉 要blacklist白痴仔
費事倒頭來都係得個吉
浪費自己時間又傷自己心

絕對同意
有咩慘得過另一半拍過長拖
但好似無撚學過嘢咁

例子：
鬧交淨係識氹 唔會去解決/溝通
仲好意思賴係我難處理
心諗 幾多歲啊氹 而家要problem solving啊

其實揀得A0就預咗有啲嘢要帶一帶佢
嫌煩一開始就唔好揀A0，唔好揀完就嫌人乜都唔識
即係等於啲大公司請人要求對方有3-5年工作經驗，但就叫啲寫到明冇經驗嘅fresh grad見工，見完又嫌人浪費佢時間

而如果你係一開始唔介意湊，只不過對方真係完全冇打算磨合，拍咗一段時間都依然冇進步就另計
但係呢個同人嘅本質關係更大

果頭呃蝦條
呢頭話辛苦

留tg。

屌一樣 永遠擺喺度唔解決

樓主幾歲

同A0拍拖即係幫人教老公

好同意 真係好辛苦

拍拖嘅intern係咪搵ptgf

幫人教男朋友

知你有經驗啦n手閪

轉頭send份cv比你睇 我好適合呢份工

自己揀就唔好怨啦
正宗無病呻吟

同見工一樣
又要有工作經驗
又唔比機會打工

點解樓主當初又會同佢拍拖？ 唔係了解咗對方先開始拍㗎咩？

樓主都係啱俾player玩

同埋A0唔會識珍惜一個人
利伸 對上個ex係A0 好似教仔咁
又唔識珍惜一個人對佢好 憎撚到佢仆街

死臭雞緊係多經驗㗎

拍長拖經驗？你都飛左人 點長呀

我唔覺得了解有咩作用
對朋友 對家人 對情人 全部唔同性格
加上愛情係愈黎愈鐘意既時候
心理上既唔同又愈黎愈大

了解一個人係鳩up 純粹唔想係果一刻一齊既藉口

點解咁多人屌樓主
有拍過幾次拖嘅都知a0係麻煩要教㗎啦
唔好話青頭，a0女一樣麻撚煩

認同 已分手

咁咪散囉

咪搞住人地啦

其實有咩咁麻煩 想知下

大你10年就代表好成熟咩
都係睇人嘅姐

公廁

同你一齊左仲係A0
做兵

但同個拍過長拖既又會介意佢同ex太多歷史同回憶 取代唔到個地位

樓主 搞a0後生仔
屎忽一定滑

有冇例子？

係lihkg講呢啲注定比毒撚圍
佢地唔知a0係幾麻煩

利申 經歷過咁比人分

咁睇黎似係成唔成熟既問題多啲喎

姐係a380就好識拍？

做咩都要教 唔識待人接物掛

同意 a1或以上唔好同a0拍拖

都可以咁講

唔識處事對人同ao 無咩關係
唔係ao 但如果條友本身性格處事呢d唔得
一樣會拍得攰

ao?

多數都係幫人教老公

同意 唔關A0事
佢做人處事先係重點

pmed,please check yr box

其實A0一定係煩，但唔好自己要完又屌，預咗架啦